分化撚、白票撚係喺呢度嚟

咪同五年前一樣
一批人扮兩邊最激進不停互屌

一早就留意到，成班共諜人渣

明顯係啦....